二手放盤逾2.6萬個創新高 LOTR中產：願減價7%變賣套現

Chloe一家在香港的生活不俗屬中產家庭，二人每月收入共逾10萬元，在出發前希望出售位於跑馬地東山臺翠壁的低層兩房單位，實用面積609方呎，目前以市價1,080萬元放售。

雖然已帶備200萬現金的生活費前往英國，但她擔心，若在零收入下，費用不足以應付一家四口6年時間的花費。再加上自住物業仍未沽出，或遭英國徵收資產增值稅（Capital Gains Tax），單位起初開價1,100萬元，其後減價20萬元至1,080萬元，丈夫亦曾建議大幅劈價至沽出為止，惟她對香港樓市仍很有信心，故放盤貼市價。

當被問及心目中最低價時，她指若1,000萬元成交或會接受，即較放盤價減約7%。由於疫情無法開放睇樓，在10月出走後改為鎖匙盤，有信心可盡快套現。

太古城現20個移民放盤

一向是中產人士熱門聚居地的鰂魚涌太古城，最新放盤量增至逾500伙，再創近十年新高，全屋苑單位總數12,696伙，比率近4%。有區內地產代理表示，屋苑目前最少有20個「移民放盤」，其中一名打算明年中移居美國的業主，不惜連逾百萬「SSD」辣稅放售物業，並提出售後租回條款。

On9
移民係唔會賣樓架
樓市gogogo

600呎要1千萬，其實有冇諗過根本問題
而且因為呢個價令你放唔底走佬
樓市居高不下，又有中共熱錢托市真係驚閪你走咩

港島跑馬地

不要讓+x跑了

老老77, 依家股市回調緊
依家唔買遲d先買會貴幾球

丈夫亦曾建議大幅劈價至沽出為止，惟她對香港樓市仍很有信心，故放盤貼市價。

有信心你又走
樓市好香港好呀

咁要快d買

中共點解要托香港樓市
香港股市就會要托

以林奠性格
香港人想走 佢一定唔會放過你
一定又會有政策出 令人更難賣樓

香港樓市,你當係大陸佬有錢佬,貪官既資產
大陸既0.001%既人都夠係香港掃好多個單位
唔係有心托都托住左啦, 圓方出既名2奶村,果到D樓價

配合經濟下行

年青人要趁呢個時候買樓，再唔買成世都無機會

中聯辦一個都食得晒啦

支共趁便一早掃晒啦

而家咁貴同你托

疫情未過，失業率爆升，移民多人放盤，國安法嚇走投資者，何來人接蟹貨

無樓賣，走唔到

真心佢托黎做咩？
有咩攪唔掂咪叫佢地提早賣樓走先
用錢同你夾硬托佢有咩著數？

Chloe一家係呢段片?

唔計

我都唔知
入面人民幣淨係去到香港
有咩事香港D資產係佢地救命草掛

東山台係司徒拔道半山，個景好靚，係交通比較麻煩。
樓價平過新樓，個區域講出黎又高檔D, 其實可以考慮

支那人買香港樓拎返去按再借錢炒樓炒股
香港樓爆就會引爆埋支那

等下年二月同埋加拿大個計劃仲好睇

一手搶晒D客，二手唔劈唔洗旨意賣得出。

港島豪宅地段賣1000萬根本抵啦

其實睇賣地資料 今年係賣少好多地

支那化d一手盤同二手盤差唔多價，有力買嗰班去曬一手盤，仲有信支那落黎托樓佢地走得快過你，中共真係要搞，都搞班貪官先啦，班貪官仲同你托市咩，真係有人托，d鋪就唔會跌到咁啦，貪官以前因為香港安全先衝曬落黎，你當佢地傻架

我哋應該要睇港共嗰啲人手揸幾多層樓 小心佢哋靜靜雞放晒

有冇諗過根本冇人買地誠哥都走佬，高銀都賣地，邊個接貨，恒大內房自己又一身蟻

咁預2月至8月期間 大把空間壓下業主價
樓價升足廿年做莊威足咁來 今次做閒家可以威番半年

仲要同你簽埋約賣完即租回，正喎

而家二手唔減兩成根本好難走

呢位小姐走左喇喎
連資產增值稅都唔介意俾
佢係唔想做大閘蟹賤賣層樓姐

賣樓就話對香港有信心，身體最誠實去咗移民

地產aa 狗係咪移民潮下最大贏家

個個都諗住走，或考慮緊，心態只會放盤而唔會接人哋蟹貨

房屋台
少左買地 少左樓 少左供應 -> gogogo
d有錢佬唔撚識香港樓市

跑馬地啊

大力支持
一有阻礙
更加人踩人

有價冇市？都係升！個價升就夠！成交？who fucking care?

移民=收租=樓市go=更多人買樓收租

朋友都剛剛低於銀行估價賣左層太古樓。 最緊要賣得快。

跑馬地wor 600呎一千萬好撚平啦wor

對樓市有信心啫, 又唔係對香港有信心

“雖然已帶備200萬現金的生活費前往英國”

有冇200萬現金？

比千萬買佢個度
不如拎黎移民

黨一個惡意沽空就收你皮啦

而家仲買樓唔係港豬就係藍絲

有車邊度都方便啦, 住喺嗰度唔會冇車掛?

只吸引畢業五年內的人，果班多數冇樓可賣

然後回力刀野野鏗落個頭度

香港有支那黑錢要走，幾白痴嘅貨都會有人接，但...

支那再加強咗走資難度，唔係咁易呀。
仲有，送中一開始主要目的就係要捉走資派，過咗國安法，佢哋仲會選擇香港洗白啲錢？

未必唔會，但困難程度已經幾何級數上升

仲要係實用喎
你洗唔洗check下依家樓巿咩價呀

信政府, 唔怕!

因為要用港樓將人民幣變做美元，保值加轉做外匯

她指若1,000萬元成交或會接受

痴線呢個價係市價，on9仔，冇見識唔洗咁大聲話俾人知嘅

條友都on撚9
都唔知係咪大圍垃圾豪宅班on9
東半山1000萬都屌
我有錢即full paid啦
洗撚住太古

賣地有底價已經解釋咗

咁點解唔買港股 唔直接搬出去其他國家
依家仲要加埋國安法 流動d唔好?

八卦搵到佢個盤
原來係護土牆面壁景
仲痴線過之前最伏景觀post碧瑤灣個景
唔怪得知賣極都賣唔去

無人走
港樓永不跌

應該有成個portfolio, 有港股港樓嘅，報紙淨係查冊查到中聯辦中資揸左一大堆港樓，但係查冊查唔到股票

仲有可以去讀，而且有人做緊嘢結咗婚有小朋友先讀master

跑馬地喎

香港得返個爛地，仲衰過返大陸住

之前炒高晒等港豬接貨，宜家移民又揾港豬埋單

真係衰過碧瑤灣個盤，碧瑤灣幅牆都無咁貼

呢個真, 香港咁多廢淡租租, 通常移民既都拎住幾層樓, 係香港收租, 再匯錢比自己洗, 拎住舊錢去第二個國家收租, 回報邊有香港咁高

認真答, 去得移民, 都唔會需要賣樓先夠錢走, 都睇定D先, 唔會咁快賣啦

其實佢地冇心去托

因為共產黨d高官怕d錢留係大陸會比人充供
所以好多時會走資去外國or香港
至於依家呢個時勢一定係走香港容易d
而香港最保值既就係樓

樓上啲人做乜鳩
覺得跑馬地600尺1000萬平
其實香港啲樓咁撚貴
個價好撚唔合理
就算唔係跑馬地
其他地方600尺800萬
普通人做成世都唔會供到/買唔起
咁都叫平

但同區黎講 呢個價又真係幾抵想買
個到環境唔錯
想問依家賣樓仲趕唔趕得切買
利申 自住唔係炒

年青人就直接去五眼

仆街 唔講以為係監倉

唔少舊樓收購都停埋
連登仔幾時屌埋地產商係淡淡

D 人以為貪官就一定好蠢,
其實正正就係貪官先精甩尾

呢條女應該係拎完BC就返香港個d

民建聯放樓嗰陣再跟機

拎住舊錢去第二個國家收租, 回報邊有香港咁高

睇下其他國家yield幾多，香港yield幾多先啦，傻鳩

呢啲死全家都不為過

九成九啦

一睇就知

笑死中共托市，習大大親自自己落手買曬成個香港，傻的嗎

已經禁緊提取強姦金

冇晒班實力中產，香港玩完一半

岩，以後只準買樓唔準賣樓

必須要有 個到要行上去

師兄，5+1之後，當兵易左喎應該

垃圾政府迫人走

要保樓本位

今次走個班真係未必返香港
5, 6後既香港都唔知仲有無容納佢地既空間

啲樓又唔係話賣就賣，真係救命就死得人

點解重要諗住返香港🤣

正常有仔女既為下一代都會走

賣唔到放租都多過大陸分人工啦

以地段計算平，荃灣西都唔止呢個價
不過唔知內裝係點

又話LOTR係特別情況先批？
點解仲可以咁淡定慢慢放

對現時樓價有信心

唔代表對香港前景有信心

關咩事，佢覺得佢自己做得好好，香港人去邊佢wfc。
佢都係傀儡，中共叫佢做乜就做乜。